小熊來電要點set先知係邊個打黎？

宜家有不明電話打黎個時會顯示個電話no
我拒絕/佢收線個時先show個名出黎
要點set先可以係佢打黎個時我未接電話都show到係邊個打黎？